份人悶係因為性格問題定係因為自己見識太少😞

係自己人生入面，總會出現好外向既人。

佢地無時無刻都有話題，唔會有Dead Air。無聊是非定係嚴肅時事都可以傾餐飽。

望住人地有講有笑，其實自己心入面真係好羨慕

我自己都好想做到個type既人。

我未至於去到自閉喺房既程度。我時不時都會同人約食飯、打波，同人出街玩。一大班人一齊既時候，我會好似開心果，可以好玩得，有時可以講爛Gag。

但矛盾既係，我感覺上自己份人好悶，唔識點同人打開話題。

作為男仔黎講，我慚愧地幾乎無接觸過睇波呢樣嘢，所以好少同人講到波經；我對Marvel英雄電影、打機（比如LOL、爐石之類既遊戲）又無咩興趣，所以人地講呢D話題都插唔到嘴，然後就自己摺埋一邊玩手機。

想溝女咩？對泡菜劇、泡菜女團、泡菜歌又無咩認識。想WhatsApp人地或者想同人傾謁都唔知可以講咩好，於是自己好似無限咁loop同一個話題，然後個女仔就會好唔耐煩咁望住自己

係同人獨處（無論係同性朋友定係異性）既時候，唔識同人打開話題既情況就更加嚴重

只要唔係一大班人一齊，我就突然好似啞咗咁，粒聲唔出。想勉強講一兩句野咩？好快對方就一句起兩句止，然後就無然後

望住人地係度篤手機，然後Dead Air個種侷促感不斷蔓延，真係好難受。尷尬既係，遇著同路返屋企既朋友但又同唔到佢傾計，個一刻真係好想搵窿捐

莫講朋友，就連屋企人我都好少同佢地有交流。唔係我唔想同佢地講野，但我唔知點解好似俾人毒啞咗咁樣。感覺自己同佢地好似陌路人咁，個一刻真係好失落

呢單嘢擺左係個心好耐，講左出黎好似舒服咗。

唔係話想乞求咩安慰。

其實都只係想可以係自己好頹既時候有個地方可以叫下春

見識多d野係有幫助既，但我覺得最主要都係性格，每講一句講話都要諗清諗楚先講，最後搞到咩都唔敢直接表達出黎

講下鹹野

既然你都識講你對樣樣野都無興趣，咁人地仲可以同你傾咩

性格問題我都係咁

唔知點解同一大班Friend一齊就無呢D問題
不過好中我依家既情況

乜都唔肯試
咁樓主你平時做啲咩

both la ching

咁又唔係樣樣野都無興趣。

只係係性別定型既角度黎講，男仔鍾意足球、英雄電影、打機。但偏偏呢三樣最主流既野我好少涉獵

唔一定有嗜好 有好奇心留意多d身邊發生既事 都已經好多野講

會睇書、會寫故仔，睇電影、美劇、新聞。

間唔中都會打籃球咁。

我都好鍾意去海濱望海 或者周圍去

同人social既時候都有既😂

應酬 vs 私人時間

我覺得自己係千言萬語湧在嘴邊，但係就講不出聲

以為自己開post

我自問自己唔係特別Yo既人

話題係人夾人 不過我同你相反 我反而獨處先多野講

習慣就好

個人無興趣無活力又無目標就係咁

點做到

唔關話題事 係你表達問題 如果表達得好
你都可以將你識既野 知道既野講到佢地會有興趣聽你講
最起碼你都要識放鬆 放鬆左先可以鳩up

已經有人早過我留呢句
唔睇波、唔睇Marvel 中晒

我會形容自己係雙面人。

對住一大班人既時候係一個開心果。

但係自己一個或者同人獨處既時候，唔識表達自己既另一面就會出現

堅持做自己
總有一日你會搵到岩自己既朋友
大家都追求緊

求指教

你講到一大班人可以談笑風生，兩條友又可以 dead air，係咪想講你習慣揀人吹水 !? 唔啱嘴形就唔想開口，好多人都係咁。好似同屋企人咁，一般都係講下親戚是非，新聞八卦野，無聊就無聊，不過點都好過 dead air。朋友同事果d，又咪講財經，飲食，八卦無聊野，細個果時可以唔理人，大個就唔得，點都要袋住幾個 hot topics，係揀水吹就唔好嚴自己變毒撚。

lm

我同樓主相反，單對單易揾話題，一大班人就會唔知點答嗲，消失咗咁
增廣見聞係好方法，睇書（書又分好多種，例如歷史、哲學、文學、社會等等，視乎自己興趣）、睇新聞（睇埋副刊）、上連登 ；同埋發掘多啲自己嘅興趣，例如攝影、各類運動、行山、探險、潛水、聽歌、睇電影、睇劇，甚至食嘢、儲物、整麵包，咁就自然有嘢分享畀人聽，同埋人地都答到嗲，因為呢啲都係比較大路嘅活動同興趣 最緊要唔好放棄自己，加油樓主

咁我又唔係咁大牌 但係我成日好似想等人地開口先，但結果到最後無人講野

多謝你

其實我覺得樓主你唔洗覺得自己對主流野無興趣係唔好，有冇諗過其實都有人同你一樣，你可以照用你平時鐘意既野同人打開話匣子，到時搵到同你一樣鐘意偏門野既朋友/女仔，感覺仲滿足，會仲開心

呢啲嘢都要靠經驗，見識堆番嚟嘅
你覺得social 嘅人都可能經歷過你呢個階段
慢慢嚟啦

你同我好似 利申絲
我身邊嘅人睇韓星 我真係唔睇韓國野
咁可以試下同佢地講下第樣野 例如買衫 講下連登有咩搞笑野

如果真係唔得 正常維持友誼就算啦 咁係因為佢唔適合你

話題啱唔啱係人夾人 識野多 自己同大部分人都可以傾到計 因為容易有話題

但如果對方真係同你係兩個世界 咁唔係你問題 只係唔適合

搵到岩既同伴 一齊傾美劇 一齊討論時事 一齊看海都可以好舒服

樓主同你都好似下
我都好中意睇劇 睇戲 都會睇書
感覺唔係個腦冇野
係冇辦法表達到 個腦塞左咁款
好似話嘗試將諗到嘅野寫出嚟會改善到
做毒撚係辛苦架 加油啦

娛樂資訊當見識？憨鳩鳩。

其實點解唔接受自己性格？？
唔好成日想！想！想！我夠想咁咁咁咁咁......你咁嘅諗法，做人會開心

*唔

一樣

努力尋覓緊

我都只係怕因為我咁既狀況將來識唔到更多既人 或者令我同人既關係變得好表面（類似Hi- Bye 既狀態）

一大班人我反而唔想講嘢，單對單想講就講，無謂勉強自己啦
我都內向

我努力學習緊 多謝你呀

咁知道D八卦野可以同人吹，好過乜都唔知做Outsider

我都覺依家既自己真係好辛苦 好lost

好中我依家既情況

點識放鬆?

SAME 唔係一大班人就唔識講野

我做證券行4年
同班同業fd吹水可以講3粒鐘無停過
琴晚同中學fd出去
佢地講結婚生仔擺酒裝修
成晚講唔到10句野